---
title                   : "Internet"
tags                    : []
ressorts                : [Pressewartin]
date                    : 2020-03-26T19:42:08+01:00
LastModifierDisplayName : "BalticPaddler"
LastModifierEmail       : "howto@kv-kiel.de"
weight                  : 120
---

Unsere Homepage ist https://www.kv-kiel.de/.

Zum Editieren des Inhalts muss man...

Es gibt eine zentrale Webseite, die als Sammelbecken fungiert für alle Webseiten, die etwas mit dem Verein zu tun haben: [KVK-Doku-Center](https://kv-kiel.gitlab.io/kvk-doku-center/)